留低一人一個已經淡出香港娛樂圈北上發展既歌手

藝人都得

江若琳

我覺得佢呢首歌幾好聽架
仲有拍無記套學警狙擊
不過冇諗過佢咁快淡出左娛樂圈

的士陳

周星馳

比你講左 好鍾意佢

陳曉東

佢真係好正

原來呢度有咁多人鐘意佢
可惜係香港唔係人人紅得起
而家只可以係佢ig 留意下佢

無咩點變 多左份成熟既氣質 同女人味

王傑

邊有淡出呀
佢去左大陸拍劇/電影/主持

佢今年會番嚟香港出碟，開演唱會
好感動

最成功係佢